# Translation of WikiLearn - Frontend to Traditional Chinese (中文（繁體）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# This file is part of the WikiLearn Project
# This file is distributed under the same license as the WikiLearn package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2024-08-05 12:21:15+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2024-07-01 10:41:32+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.43.0-alpha; Translate 2024-07-16\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: WikiLearn - Frontend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Change can not be reverted."
msgstr "更改無法還原。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Block data would not be sent to server for translations"
msgstr "區塊資料不會被發送到伺服器上翻譯"

#: cms/templates/js/course-blocks-mapping.underscore
msgid "Map blocks"
msgstr "地圖區塊"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Enable Translations for this block?"
msgstr "為這個區塊啓用翻譯？"

#: cms/static/js/views/course_blocks_mapping.js
msgid "Mapping Blocks"
msgstr "對映區塊"

#: cms/static/js/views/pages/container.js
msgid "Disable Translations"
msgstr "停用翻譯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: cms/static/js/views/pages/container.js
msgid "Enable Translations"
msgstr "啟用翻譯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Disable Translations for this block?"
msgstr "為這個區塊停用翻譯？"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Edit on Translated rerun?"
msgstr "在重新運作翻譯時編輯？"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Block data would be sent to server for translations"
msgstr "區塊資料將會被發送到伺服器上翻譯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Enable Translations"
msgstr "是的，啟用翻譯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Update Flag"
msgstr "是的，更新標誌"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Yes, Disable Translations"
msgstr "是的，停用翻譯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Are you sure you want to update flag as it will not be reverted again."
msgstr "您確定要更新標誌嗎？這會無法還原。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Continue Editing"
msgstr "繼續編輯"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Edit on Base Course Block?"
msgstr "在基礎課程區塊上編輯？"

#: cms/static/js/views/utils/xblock_utils.js
msgid "Note that any linked translated rerun blocks mapping will be lost."
msgstr "請注意，任何連結到的重新運作翻譯區塊對映都會遺失。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "Please disable translations after an edit, otherwise edited component will be overwritten by auto next applied translations."
msgstr "請在編輯後停用翻譯，否則編輯過的元件將會被下一個自動套用的翻譯覆蓋。"

#: cms/static/js/views/utils/wiki_utils.js
msgid "If you edit base block content all linked translated-rerun blocks translations will be lost and all previous version history will be deleted."
msgstr "如果您編輯基本區塊內容，所有連結到的重新運作翻譯區塊的翻譯都會遺失，並且所有之前的版本歷史紀錄都會被刪除。"

#: cms/templates/js/course-blocks-mapping.underscore
msgid "Course Blocks mapping"
msgstr "課程區塊對映"

#: lms/templates/student_account/login.underscore
#, python-format
msgid "%(providerName)s account"
msgstr "%(providerName)s帳號"

#: themes/edx-platform/wikilearn/lms/templates/discovery/course_card.underscore
msgid "Learn More >"
msgstr "了解更多 >"

#: cms/static/js/features_jsx/studio/WikiCourseListing.jsx
msgid "Search Course by Name"
msgstr "按名稱搜尋課程"

#: lms/static/js/courses.js
msgid "Show All Courses"
msgstr "顯示所有課程"

#: lms/static/js/courses.js
msgid "What to study next?"
msgstr "接下來要學習什麼？"

#: themes/edx-platform/wikilearn/lms/templates/student_account/login.underscore
msgid "sign in with"
msgstr "登入以"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
msgid "Onboarding Status"
msgstr "入職狀態"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding Opens"
msgstr "入職開放"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#, python-format
msgid " %(enrollmentMode)s "
msgstr " %(enrollmentMode)s "

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select gender"
msgstr "選擇性別"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "View Onboarding Exam"
msgstr "查看入職考試"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "You must have a verified onboarding profile prior to taking any proctored exam."
msgstr "在參加任何監考之前，您必須要有驗證過的入職資料。"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Username or Email"
msgstr "使用者名稱或電子郵件"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Exam Type"
msgstr "考試類型"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select military status"
msgstr "選擇軍事身份"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Which of the following describes you best?"
msgstr "以下哪一項最能夠描述您？"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Available Actions"
msgstr "可用方法"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Welcome to edX! Before you get started, please take a few minutes to fill-in the additional information below to help us understand a bit more about your background. You can always edit this information later in Account Settings."
msgstr "歡迎來到 edX！在開始之前，請您花幾分鐘時間填寫以下額外資訊，來幫助我們更了解您的背景。您可以事後隨時在帳號設定中編輯此資訊。"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Completed At"
msgstr "完成於"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
#, python-format
msgid " %(exam_display_name)s "
msgstr " %(exam_display_name)s "

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Add a New Allowance"
msgstr "添加新的補貼"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Section {currentPage} of {totalPages}"
msgstr "共 {totalPages} 頁的第 {currentPage} 頁段落"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Time Limit"
msgstr "時間限制"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Thank you! You’re helping make edX better for everyone."
msgstr "謝謝您！您幫助到讓 edX 為每個人提供更好的服務。"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding profile review can take 2+ business days."
msgstr "入職資料審核需要 2 天以上的工作天。"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "You have successfully submitted your onboarding profile for review."
msgstr "您成功提交了供審核的入職資料。"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Current Onboarding Status:"
msgstr "目前入職狀態："

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select income"
msgstr "選擇收入"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Special Exam"
msgstr "特別考試"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修訂"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#, python-format
msgid " %(onboardingStatus)s "
msgstr " %(onboardingStatus)s "

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "This course contains proctored exams"
msgstr "本課程包含監考"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Check all that apply"
msgstr "檢查所有申請"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowance Value"
msgstr "補貼數值"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Review instructions and system requirements for proctored exams"
msgstr "查看監考的說明與系統需求"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Exam Name"
msgstr "考試名稱"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Onboarding Past Due"
msgstr "入職逾期"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select level of education"
msgstr "選擇教育程度"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Value"
msgstr "值"

#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/proctored-exam-info.underscore
msgid "Complete Onboarding"
msgstr "入職完成"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowance Type"
msgstr "補貼類型"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
msgid "Started At"
msgstr "開始於"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Add Allowance"
msgstr "添加補貼"

#: common/static/bundles/EnterpriseLearnerPortalModal.js
msgid "You have access to the {enterpriseName} dashboard"
msgstr "您可存取{enterpriseName}功能面板"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select guardian education"
msgstr "選擇監護人教育程度"

#: common/static/bundles/CourseGoals.js
msgid "There was an error in setting your goal, please reload the page and try again."
msgstr "設定您的目標時發生錯誤，請重新載入頁面並重試。"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "What is your gender identity?"
msgstr "你的性別認同是什麼？"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select prospective industry"
msgstr "選擇預期產業"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/course_allowances.underscore
msgid "Allowances"
msgstr "補貼"

#: common/static/bundles/DemographicsCollectionBanner.js
#: common/static/bundles/DemographicsCollectionModal.js
msgid "Select current industry"
msgstr "選擇目前產業"

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-onboarding-status.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/student-proctored-exam-attempts-grouped.underscore
#, python-format
msgid " %(username)s "
msgstr " %(username)s "

#: node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
#: node_modules/edx-proctoring-proctortrack/node_modules/@edx/edx-proctoring/edx_proctoring/static/proctoring/templates/add-new-allowance.underscore
msgid "Additional Time (minutes)"
msgstr "附加時間（分鐘）"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Toggle Weekly Notifications Setting"
msgstr "開關每週通知設定"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Check this box to receive a weekly email digest notifying you about new discussion posts created."
msgstr "勾選此方塊可接收每週電子郵件摘要，通知您關於已建立的新討論貼文。"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Receive daily updates"
msgstr "接收每日更新"

#: lms/djangoapps/discussion/static/discussion/templates/discussion-home.underscore
msgid "Receive weekly updates"
msgstr "接收每週更新"

